好痛苦，有冇類風濕醫生介紹？

我是澳門人，我老豆有類風濕兩年，一直食藥都冇咩好轉，想請問有冇好的醫生介紹，小弟無限感激，只求我老豆會好返。

一係打針
一枝要成皮 好差貴

係咪生物製劑？標靶藥嗰啲？

係